文宣做嘢！排長龍時播榮光比班藍絲聽嘛

冇口罩拍閘嘅藍絲聽到都應一應。

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨

何以 這土地 淚再流
皆因漢奸共匪多

抗疫保命
推翻暴政

仲有向排緊隊既人派文宣單張

播英雄故事

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

最佳文宣時機
脫離同溫層！

政府肯封關未

藍屍實死先
竟然冇人嘈封關

push

封關傳單先有用

Push

冇用，佢地只係班冇同理心嘅自私撚

我覺得係口罩印口號好事。雲海叫印台灣國旗去口罩，睇下佢哋仲搶唔搶！

agree,佢地唔會走出條隊

但小心黑警踩場